【老餅回顧】ps3 有咩正game 必玩？

我講咗最屈嘅 GTA 5 先

PS3

MGS4 先係最屈

通常正嗰啲都會移去 ps4

The last of us

God of war 3
Gta v
Uncharted
Soul series

冷門: Lost planet 2，好可惜3做到垃圾

god of war3

第一次玩god of war 3真係好震撼，god of war 4完全俾唔到嗰種感覺

Demon soul

FIFA14

好想佢移植

sleeping dogs

dead space

生化奇兵？

阿媽call

MotorStorm系列
玩過第3集覺得玩法同特效好正,好期待係ps4出新作
點知間廠轉出隻Driveclub唔收得直接比sony執柒左

Siren 無出ps4

sleeping dog

係喎, 成日唔知呢隻驚叫咩, 有龍捲風有破壞點解無PS4架~~~

killzone 3都好撚正, 好似打NAZI 咁樣

一定係demon souls
第一次接觸呢類型自虐game

冇

嗰陣 Bio 免疫咗
第一次打屍人 (ps2)

嚇到 tree 根

gta

god of war PS2嗰陣用紅藍綠線出到好清仲震撼